{
  "id": "ADBS",
  "name": "Lập trình Android cơ bản",
  "created": "2019-04-14",
  "questions": [
    {
      "question": "Điều khiển được sử dụng để hiển thị nội dụng trang web trong ứng dụng Android?",
      "answers": [
        "Button",
        "WebView",
        "Spinner",
        "EditText"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Đối với URLConnection, sử dụng phương thức nào để thiết lập timeout cho connection?",
      "answers": [
        "setURLTimeout()",
        "setInternetTimeout()",
        "setTimeout()",
        "setConnectTimeout()"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Sử dụng lớp nào để truy cập và thay đổi thông tin trên trình duyệt mặc định của hệ điều hành Android?",
      "answers": [
        "WebClient",
        "WebSafariClient",
        "WebFirefoxClient",
        "WebViewClient"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Câu nào là sai đối với WebView?",
      "answers": [
        "Không có widget cho brownser activity",
        "Không thể sử dụng tag trong XML layout",
        "Click vào link sẽ gọi trình duyệt",
        "Có thể sử dụng tag trong XML layout"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Phương thức nào của WebSettings để cho phép WebView hỗ trợ JavaScript?",
      "answers": [
        "setJavaScriptEnabled(false)",
        "setJavaScript(true)",
        "setJavaScriptEnable(true)",
        "setJavaScriptEnabled(true)"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Khi thời gian kết nối đến một URL quá timeout, phương thức getInputStream() sẽ đưa ra ngoại lệ nào?",
      "answers": [
        "java.net.TimeoutException",
        "java.net.SocketException",
        "java.net.SocketTimeoutException",
        "java.net.SocketTimeout"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Chương trình sử dụng WebView phải có quyền gì?",
      "answers": [
        "android.permission.AUTHENTICATE_ACCOUNTS",
        "android.permission.BIND_APPWIDGET",
        "android.permission.INTERNET",
        "android.permission.BIND_INPUT_METHOD"
      ],
      "correctAnswer": 0
    },
    {
      "question": "Để tải thông tin qua HTTP, chúng ta phải làm gì?",
      "answers": [
        "Sử dụng HttpGet",
        "Không thể tải thông tin qua HTTP",
        "Sử dụng thư viện chuẩn của Java",
        "Sử dụng URLRequesting"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "URI nào được sử dụng để lấy bookmark của trình duyệt?",
      "answers": [
        "content://firefox/bookmarks",
        "content://browser/bookmarks",
        "content://chrome/bookmarks",
        "content://safari/bookmarks"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Trong SQLiteOpenHelper, phương thức nào được gọi khi cơ sở dữ liệu được tạo ra lần đầu tiên?",
      "answers": [
        "onCreate",
        "onUpgrade",
        "onResume",
        "onOpen"
      ],
      "correctAnswer": 0
    }
  ]
}